琴日返學有人問我：同學你係咪讀N賤？

冇諗過依家啲Yr1講野會咁討厭，一行到黎問我

：同學你係咪讀N賤？
六常：我個樣似N賤仔咩？
：有啲似，N賤囝會生暗瘡
六常：我身高似N賤囝咩？
：有啲似，間唔中都有啲米八嘅爛面N賤囝

我係讀EnF！！！

曲線話自己米8

點解要咁鬧N賤仔喎
N賤仔係有靈性

N賤仔不知幾好
但e&f仔仲好

Maths + Computer science, 十皮一個月不是夢

btw表情撚

今日有N展莊入黎播片宣傳

緊係即走去食high tea啦

我:
N展莊:

:同學你係咪讀N展

:(心諗)又係叫我投票

: 點睇我都唔似讀engine啦下化，我讀history架

( Show Blocked User - 賭波＋賭馬＝發達 )

History 氣質文青 > N賤悶死人嘅毒撚

多數神人讀，普通人咁樣讀會做it狗

港大+ E&F + 一米八 = 男神

去到外國 Econ > Engine

Econ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

藝讀清天地堂去141射知識

keith 仔

Math+cs除左it狗可以做咩？stat?

foodbank

Bb

bbg